<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Aps Diapason</title><link>https://apsdiapason.it/</link><description>Recent content on Aps Diapason</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://apsdiapason.it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://apsdiapason.it/associazione/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://apsdiapason.it/associazione/</guid><description>Chi siamo
&amp;middot;
Insegnanti
&amp;middot;
Collaborazioni
Chi siamo
L’APS Diapason nasce dalla collaborazione di Laura Aascione e Martina Frigo, due musiciste e insegnanti che diffondono la musica e i suoi valori attraverso una realtà "domestica" fatta su misura per le necessità e le caratteristiche di ciascuna persona che si voglia avvicinare al mondo della musica.
Back
to top
Insegnanti
Laura Ascione
Insegnante dei corsi di: pianoforte, propedeutica musicale, avviamento alla musica.</description></item><item><title/><link>https://apsdiapason.it/corsi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://apsdiapason.it/corsi/</guid><description>Pianoforte
&amp;middot;
Propedeutica musicale
&amp;middot;
Avviamento alla musica
&amp;middot;
Vocalità
&amp;middot;
Musicalmente
Pianoforte
Il corso è aperto a tutti, bambini dai 6 anni di età, ragazzi e adulti, dal livello base fino al livello che
segue in parallelo il programma del Conservatorio. Si sviluppa durante l’anno scolastico, da ottobre a
maggio (con possibilità di prolungamento nei mesi estivi), e prevede in giugno la possibilità di esibirsi in
un concerto finale con gli altri allievi dell’associazione.</description></item><item><title/><link>https://apsdiapason.it/eventi/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://apsdiapason.it/eventi/</guid><description>Prossimi Eventi Eventi passati Tra Haydn e Schubert DICEMBRE 5 DOMENICA Un concerto per scoprire i capolavori del romanticismo tedesco per coro e orchestra da camera.
Lo scopo del nostro viaggio è duplice. Da un lato il progetto Tra Haydn e Schubert si è sviluppato a Padova nell’ambito di realtà musicali giovanili ed è pensato dunque allo scopo di creare un legame tra cori universitari e orchestre di giovani musicisti: un legame fatto di studio condiviso e di obiettivi comuni.</description></item><item><title/><link>https://apsdiapason.it/thankyou/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://apsdiapason.it/thankyou/</guid><description> Thank you Grazie Ci faremo sentire presto!! Continua a navigare</description></item></channel></rss>